其實而家呢個仲係唔係我熟悉嘅香港

以前睇港產警匪片喺度講：「睇住呀你，而家黑白兩道都追殺緊你」 估唔到有朝一日會套用喺我哋呢一班後生仔身上。你話可唔可笑？

由69開始警察濫用權力實施過分武力，去到721警黑合作。究竟點解香港連最基本嘅法治，市民嘅基本人生安全都無晒？

唔講唔知以為自己喺第三世界或者打緊仗嘅地方，行行下街無拿拿比人打，仲要係無任何人去幫手保護市民，連大肚婆都打埋，全部無差別攻擊。呢個時候警察話：「唔好意思我無戴錶」

比著十幾年前我都可以拍住心口講香港係一個有法治同安全嘅地方，到呢一刻我已經講唔出口。

Sor唔係幾識排版

香港不嬲都係咁, 16,17年前去機鋪d警畜已經係咁既態度

態度還態度而家係連手都出埋，仲要警黑合作，除咗畜牲我諗唔到其他野形容佢地

今晚發生太多事，有無人可以入嚟點醒我

幾年前已經係咁, 大驚小怪

咁幾年前啲黑社會會唔會成班出街見人就打呀？今時唔同往日喇

旺角

愛國愛港連登仔

旺角係警民衝突關黑社會咩市？就算比你話有黑社會混入人群，咁有無打過自己人？

你訓醒未?

必須要接受依個事實

九七後既香港已經係一個空殻

空談制度 官商鄉黑各種勾結包庇

若然你想係制度內抗爭 利用規則條文去反駁

好抱歉 現在既政府經已係 違法 無情 欠理

假如你仲當香港係你既家

唯一出路 就只有以一切手段去對抗

不論超合作運動 勇武 文宣 物資 甚至一聲支持

請謹記三個不分 五大訴求

加油

其實我都知佢地一路都有變，係估唔到發展到今日元朗單野

雨傘後期出左黑社會LA

只係普遍香港人覺得示威破壞社會扮盲

過去只係有其他人幫你頂你唔知姐

樓主啱啱放監 唔好怪佢

巴打你講得好啱
我唔應該繼續喺度放負，多謝巴打你點醒我

借一借位
我係屍殺列車後一班車既乘客-有啲野想同今日無去遊行既人講

有咩理由反屋企都要我哋擔驚受怕（仲要有人跪地求饒，有大把人去完書展反屋企都被牽連），佢哋就逍遙法外，唔想驚到唔敢出街就幫手推！！！有野想講就歡迎補充，Plz！！！